墨西哥人對警察淋油點火 (家長指引)

痴撚線
墨西哥啲人真係好撚勇武
對警察淋油跟住點火
睇到o撚晒

段片要家長指引

好癲

叔一燒

點解可以咁撚癲...

香港 你未埋身已經死咗

無blackblock都敢落手

事緣：有市民無帶口罩被搭走,之後畀狗打死咗,爆發大規模示威

香港你係30米以外想行緊少少

砰砰砰

墨西哥啲人冇嘢輸 同你死過

係墨西哥勁既警察都去左做黑社會

手無寸鐵都請你食一粒.38

果到啲差佬好似冇咁well trained
竟然俾到機會人埋身

呢啲唔係痴線，係正常，反常嘅係香港人，自稱所謂高質，其實係待宰豬

輸民意...

如果係香港警甴我會好撚心涼

我覺得墨西哥啲人唔care

咁都冇開槍，我地重溫一下香港警員點樣對付手無寸鐵既年青人

墨西哥佬好撚狼
d毒梟更加係世界級恐怖

係一年俾班毒梟殺幾多個。。。

墨西哥不意外

平時已經勇武開

極具參考價值

又待宰豬又輸民意... 以為踩底香港人好巴閉咩？有幾多人真係會因為咁民意逆轉啊？根本一日到黑係班連登仔鳩up，香港人未轉就串定人轉先。仲有，香港你可以咁埋到狗身再講啦，荃灣西灣河開槍成班訓撚咗？而家幾十碼就開晒彈幕唔比埋身啦！屌你老母on99，如果香港差佬係咁樣，勇武唔使咁撚愁啦，傻西鍵戰！

喺香港會畀人話係鬼

人地死差佬係閒事
日日都有咁濟

墨西哥不嬲黑幫惡過狗

香港無可能埋到身

其實黑人種族歧視嘅問題真係有咁嚴重咩？

南美人樣

白人膚色 身高 價值觀

黑人身形

黃種人智商

會唔會係最屈機嘅配合

咁既情況
係香港圍毆左任何一個企係到既市民啦

借位
[行動post] 6.9 6.12 6.16

之後班狗就打啲想救隻狗嘅左膠

-o-o

在墨西哥黑幫面前
警察的火力只是小弟

叔一燒狗係大家最期待既畫面

香港都有一次

忽然之間想食墨西哥捲餅

個on9仔仲執返個頭盔俾d死黑警

香港:

市民攤大手 - 比狗大力推訓低
和理非行近10米內 - 胡椒
人多少少 - TG, 胡椒槍

全世界邊個地方有香港咁密集既cctv

肉冰燒

唉 應該有事既就咩事都無

source?

人地分分鐘下一秒班隊兵黎生劏個差佬全家

大毒梟惡過差佬

香港你未行到去已經開咗實彈

其實佢哋先係well trained
唔會成班一齊發癲 瘋狂鳩拉鳩打

之後有個白衫埋去好明顯想救火都俾D差佬踢左下死腳

反觀香港啲狗仲未食過一支雞尾酒

抵佢俾人拉

輸民意 唔好

好熟個畫面上水，熟練技工咁款

火警

香港嗰堆你掂一掂佢已經用最高武力 點玩

老實講，班狗d綠衫就係防火物料，未必燒到佢

因為墨西哥D毒販同黑幫先係最惡嘅

邊有咁多錢去招兵買馬買歐美國家生產頂級裝備
好似香港咁高popo ratio，每233人就有1個popo係世界少有

墨西哥人不如唔好打警察先，組隊打支那仲有意思

香港果啲裝備完勝

都係納稅人找數姐

香港未行到身同後生已經禁低左係地下跪頸啦

勇武水平黎講，香港人真係未達世界標準

警察都唔知殺咗幾多墨西哥人

正解

不過都唔係無敵嘅 睇下小虎sir要植皮

腐蝕性

呢d捉倒終身

點解美國黑人問題會關墨西哥事

墨西哥不嬲癲啦

度度d 黑人都借機搞事la

黑人一樣都有好有壞

祥哥

無帶口罩都打死

點解被燒既唔係班毅進狗

人地州長會道歉,識講唔可以用防疫措施嚟過度執法籍口
屌你老母港共？

有示威者想幫手救火同執番d跌左出黎既野交番比警察

比警察踢開同係咁盾撞

咁都叫well trained
俾著我地香港警察一槍打爆佢個頭啦

Please pin this
天下警察一樣黑

都會傷，唔係識隔熱
係件衫唔會變埋燃料一齊燒
但處理得快真係輕好多

根本香港班友就驚死
做警察邊有可能完全無傷
調轉睇即係用左過份武力

得黑社會先治到黑社會

應該無cctv啦

唔好推

外國警察 你企係佢面前圍佢又好 放火燒都唔會即刻開槍 香港班狗離遠見到有後生經過已經tear gas放題 追住市民黎射 真係痴撚線

班墨西哥佬可能係毒販
但仲有連登仔撐 真係多撚謝曬

便衣狗嚟

Sor我理解錯
香港呢班的確係well trained
係well trained嘅狗

香港果啲次次叉完電特別癲

墨西哥毒犯裝備強到同可以軍方對戰

美國警察呢？

發癲大力推人落地 搵gif都起馬見到10張

手足

支那

人哋個陣式最興就係圍撚住哂幾安全

不過便衣condom就難講

俾着係香港一早開槍

唔關美國事架，事緣係 瓜達拉哈拉警察見到建築工人無戴口罩
之後暴力對待佢，然後佢返差佬之後死左

[url]undefinedhundefinedtundefinedtundefinedpundefinedsundefined:undefined/undefined/undefinednundefinedeundefinedwundefinedsundefined.undefinednundefinedoundefinedwundefined.undefinedcundefinedoundefinedmundefined/undefinedhundefinedoundefinedmundefinedeundefined/undefinediundefinednundefinedtundefinedeundefinedrundefinednundefinedaundefinedtundefinediundefinedoundefinednundefinedaundefinedlundefined/undefinedpundefinedlundefinedaundefinedyundefinedeundefinedrundefined?undefinednundefinedeundefinedwundefinedsundefinedIundefineddundefined=undefined3undefined9undefined3undefined4undefined3undefined1undefined[/url]

cls

呢單野最開心一定係當地啲毒販 更加可以專心販毒 本身啲警察都管佢地唔掂 依家仲搞單咁既野

啲警察唔係第一時間捉佢

香港警察仲話自己份工好危險

大陸

只係香港人 成班傻閪咁撚樣少見多怪

殺人犯關家榮 我屌你老母

痴線 唔想香港警察受傷啊

其實一直都諗可唔可以set 個炮台先投擲易燃液體先

之後先再fire ball

就算唔出火 起碼對家都唔會開槍先（火花隨時點燃身邊液體）

但影晒樣上晒YouTube喎而家

又或者對峙緊嘅時候係遮陣前倒油/ set 定牆

一衝前就點著佢

阻一阻敵方 自己友又可以慢慢退

特技人

啲警察咁克制
香港果啲唔會理自己人
一定追咗放火果個人先

你無睇新聞？關黑人咩事

落單狗

係香港勁既黑社會都去左做警察
好啦，祝你地係警察部一帆風順。飲杯啦各位阿Sir

隻龜都冇出過聲

手足一早做過啦

根本係戰爭地區

墨西哥係毒犯話事

係外國乜乜乜乜

香港人示威太斯文了

香港 無啦啦竟燒鳩路人

中共係咪玩大左
又搞到各國唔得閒

最大問題係成本，要燒到佢傷唔知要幾近掉野又或者直接近距離點火，好1大機會比人捉到，佢又未必傷，值唔值

香港地你行過去都會俾警察用槍劫持
你睇警員A

其實每個地方都有藍絲
但佢哋唔撚會 care 藍屍
邊個大聲，多人，就係贏家

第一時間都係唸起呢條殺人犯

如果係香港發生應該要放係合家歡時段不停播

人地防暴無配槍

如果係香港警狗就好

藍絲：我睇唔到我唔知

此風可長

正常咁你做咗未?

巴西有個朵
叫無主之城

好撚恐怖，
之前睇過段片，
有班毒梟捉對警父子，
老豆比佢地肢解左，個仔比佢地禁住係堆殘肢上，
之後有個男人用鉸剪由下腹向上慢慢剪開個男仔胸腔，
拎左個心臟出黎，成班人係道笑。
個男仔仲尖叫緊，
之後個男人一刀捅落個心臟。

藉口黎，之前手足捉到便衣狗，咪又係咁輕手

佢枝油係咩油黎 透明色 著個下又唔似alcohol

千祈唔好系列

when

墨西哥黑社會惡過警察

真係好克制

係喇係喇, 乜都淨係靠一個人

墨西哥人不嬲好撚癲
睇過條片 有毒販用刀仔活生生鋸左男人個頭出黎
個男人個仔就俾人開胸 活生生扯個心出黎
睇到一半頂唔撚順

美版粟一燒

真係日日示威，邊到得閒上門綁架？

香港開左槍啦

字都唔識睇

屌 sor
發雞盲

港豬： 你唔做先？ 死冷氣撚

當你做了： 佢地有槍，打撚？

當你比槍佢地： 佢地有水炮車/ 裝甲車，打撚？

當你比埋呢堆佢地：屌你老尾撚識用咩，叫美軍嚟解放香港啦！

當美軍都嚟香港時：屌你老母唔好再遲啲？香港死咗幾多人啦，而家先到？ 又唔殺曬班狗同狗官，仲同佢地講人權，屌你老母美國垃撚圾！

This kongpig.jpg

係啦係啦, 乜都淨係靠人

有條左膠想幫警察 俾狗圍埋

睇下啲警察忍到幾時

唔係咩, 個個安坐家中等英美出招嘛, 你地共識一齊做屠宰豬

你夠薑上門拉佢佢燒多你一獲

傷得好少
佢成身裝甲
同叔一燒冇得比

係咪黑幫？墨西哥啲老黑惡過警察同政府多多聲

究竟十月一嗰條仆街係邊撚個

藉口 人多過狗都驚到走 自己諗

呢個聽過 但係最後好似話唔係警察嚟

殺人犯

傳閒係毒販仇家

其實手足唔係勇武啲咩

你估墨西哥小丑得個名

之後仲俾黑驚圍

師兄快啲走，呢度唔可以講真話架。要大聲叫香港人，高質！然後用八達通搭鐵返屋企睇直播好嬲好嬲

墨西哥本身黑幫仲惡過警察 落手個個分分鐘係黑幫 你點知

墨c哥人毒販殺人都好狂，所以唔好睇少墨c哥人既膽量

自編自導既

廢就廢啦

好撚癲 喺後面倒緊汽油 再喇喇聲點火

割蓆撚 已block

香港d警察身在福中不知福

香港唔會有㗎喇

Block

咁諗就注定唔會做到

好啵
動作細
有步驟
夠冷靜

Push

香港:唔好丫 輸民意

有個踩版仔好心汁返個頭盔俾佢，結果好似拉鳩埋！

在支那，濕濕碎啦
支那國當年點對付袁崇煥？更恐怖